只是因為讀書壓力很大，而圖書館又剛好沒有人

只是因為讀書壓力很大，而圖書館又剛好沒有人，我們自自然然就做了那種事。

她也不算很漂亮，在那一晚之前我一直覺得她都不太吸引，特點就是長得比較成熟吧。

因為選了一樣的冷門科目，我們只能向對方請教，臨近考試的日子，總是在圖書館遇見對方。

學校的圖書館勝在偏僻，學術類型的書籍放得深入，有趣的漫畫書呀、愛情小說呀，就放在最外排的書架上。圖書館也勝在幽暗，由熱鬧的操場躲進去，頗有到了世外桃源的感覺。因為那用的是自動燈，不走到角落，角落也就不會亮。

只是對同一本書有興趣，我走到圖書館的深處時，就看見她坐在地上揭書。

「哇，小巫。」

「怎麼了？」她別了我一眼，又鑽回書本之中。

「沒有，這裡很暗，我想不到有人會躲在這裡。」

「躲？誰躲了？我只是在這裡看書。」

這時候，自動燈才眨亮，這實在有點遲了。

「看書？暗成這樣如何能看？」

她不回頭︰「現實愈是朦朧，我看書就愈投入。」

「你在看什麼書？」我把頭揍近。

「是一本歷史小說，你也愛看嗎？」

「我也愛，別忘了我們讀的是同一科。」

於是我也翻閱書架，好一會，總算找到我要的書，聽到較外的mk仔在圖書館嬉笑，於是也坐在地上，和小巫剛好掽不到卻看得到。

她好奇地打量我一眼，便各自進入自己的世界。

「唉呼。」原來不經不覺也看了一小時了，我鬆軟著站起，絆到一物。

「你踢到我了。」小巫轉身道。

「你怎麼還在？」

「不可以嗎？」她挪出一點空間。

我走出迷宮，抽一口氣。

「小巫，這次不妙了。」

「什麼事？」她也跑出來，不用我說，她也馬上明白︰「怎麼會？已經六點了？」

學校五點便關門。

圖書館外進用的是平常的燈，所以一片黑暗，少有的內進比外進更光。

「唉喲，快開燈把。」小巫走入黑暗，好一會再走回來。

「你知不知燈掣在哪？」

「我知道門口在哪。」可是門鎖上了，怎樣也打不開，居然是用密碼的門。

「看來今天要在這過夜了。」我說。

P

「不可能吧。」小巫像嚇到一樣。

「怎麼了？」

「沒有，黑暗中才發現原來你的眼睛很亮。」

「是麼？」

她避開我的眼神，取出手機當電筒用，找到燈掣也亮不著燈。

「唉，手機快沒有電了。你快想想辦法！」她開始著急。

「你為什麼不說話？」

「我不是說了嗎？辦法就是今晚在這過夜。」我拉開一張櫈，約無其事的坐下。

她皺眉走入書架之中，於是自動燈一眨一眨，好一會她走回來。

「借你的手機用用吧。我打電話求救。」

「我沒有手機。」

於是她也放棄了，倒在櫈上，氣鼓鼓的盯著我，又別過頭來個不揪不采。

我靜靜走入黑暗之中。

不久後，我便見到一個慌張的少女，她焦急的四顧，走入迷宮，又再走出來。

「人呢？你在哪？」

她焦急的模樣倒也有趣，我故意不答。

「你走了嗎？」

我仍不答，能看見她眼角的淚。

她趴在案上啜泣，這倒是第一次見。

「我在這。」我在昏光下現身，她忙著把淚藏起來，又走入迷宮之中。

「你餓嗎？我有零食。」找到的小巫居然脫下外衣，只剩下透汗的短裙。

她原來是攤在地上的，看見我後趕忙坐正。

「不要看著我，你看起來很……」她吞下了最後一字。

「你為什麼脫了上衣？」

「因為很熱，你不覺得嗎？圖書館沒有冷氣簡直就是熱鍋爐。」

「是的，我也這樣想。」因為熱汗已把小巫成熟的身材突顯出來了。

怎樣說呢？小巫不是那種人見人愛的女神，但看起來十分順眼，倒讓人有一種可以的感覺，她看起來十分健康。

十分有生命力。

她有在成長。

她忽然站起來︰「我叫你不要看我！」

她站起來跟我差不多高，拜那雙學生長腳所賜。我想到哪，眼就看到哪。

「你看夠沒有！」

我放過她了，然後又聽到她翻書包的聲音。

「唉，不好了，連功課也遺在外面。」

流浪狗的吠聲傳來，這時候已經是七點半。

我看見一個散了長髮的學生走出來，︰「我有點渴，你有水嗎？」

「有。」

同時我留意到她赤著足。

「這裡是半枝水，為什麼只有半枝？你明白的。」

小兩臉上一紅，遲疑了一回，總算下定決心把水喝掉，水似乎讓她的情緒穩定下來。

「你要吃的嗎？」

「不用，我不餓，我只是想，明天一定會欠很多功課了。」

「是麼？話說回來，你為什麼赤著腳？」

「你別想歪了，反正要在這過夜，舒服一點不好嗎？鞋子就像壓力一樣，脫下來才有放鬆的感覺。」

「對了，舒服一點，放鬆一點吧。」

「你也這樣認為嗎？」

「是。」於是我也把外衣和鞋子脫下。

「你做甚麼？」

「放鬆呀，就像你一樣。」

她詫異的看著我。

我說︰「怎麼了？你可以放鬆，我就不可以嗎？」

她不回答，倒坐回原先看書的位置，我跟在她身後。

「你為甚麼總愛躲在這裡？」

「這裡夠靜。」

「夠靜，卻連圖書館鎖了也不知。」

「我看書時不喜歡有人在旁騷擾。」

「可是我剛剛就坐在你旁邊呀，你怎麼還能專注看書？」

「我……」她答不了。

於是我蹲在她面前。

「小巫，你為了讀書，給自己太多枷鎖了。」

她出奇地沒有避開。

於是我再進一步︰「看？你放開頭髮的樣子，比平時可愛多了。」

趁著她發呆當兒，我成功觸及小巫的臉頰，想不到她一副嚴肅的臉，摸起來又滑又溫呢。

快

劉明

Lm

「不要摸我！甚麼壓力和枷鎖，我才沒有。」她的指甲抓紅我的手。

「還說沒有，想幫你解決問題，你卻兇起來攻擊我。」

她這才鬆開指甲，低頭說︰「我沒有問題。」

「沒有問題？那就不會弄到現在的田地了。」我托起她的下巴，她這次不作反抗，疑惑的眼放出奇光。

「我來教你釋放壓力吧。」我抓著裙沿，緩緩掀開。

留意她的神情，現在是最關鍵的時刻，稍有不慎，我日後可能便會被告強姦。

她臉更紅，欲言又止，眼定定看我動作。

「你知道嗎？要解決壓力，第一步就是要找出壓力來源。」

「就像這樣！」我把校裙抄起，這下小巫的肚臍都露出來了。

她全身劇震，盯著自己的下身發扯。

「不用害怕，你身體很僵硬，好好放鬆。」我按住她發熱的香肩輕捏，她才漸漸放鬆肩膀。

「乖，不愧是資優生呢。」我這才欣賞她的下身，一條只有中間漬濕的粉紅內褲，把美腿正中最隱密的部分藏起來。

「壓力就來自這裡。」我點在內褲的濕滑處，小巫呻吟一聲，忽像無力一樣攤倒，而關閉雙腿也張開來。

我扭到她身後，使小巫能安躺在我的身體上。

「我現在要幫你紓緩壓力。」

「等等。」

我卻她撐得更開，摸到內褲上那突出的部位，便用指甲上下挑逗。

小巫舒服得合上雙眼，她仰靠我的身體變得又綿又暖，小鹿的心跳聲在安靜中更加急切。

「嗯……嗯……」我總算聽到她喜悅的聲音了。

已留下正皮

lm

可能是因為我的體溫吧，小巫的後背開始出汗，嗅來有點牛乳的味道。

我的手從她的小內褲移開，轉去探索她最優秀的部位，她那又白又長的長足，一把握著大腿內側，嫩肉竟像綿花一樣，整團又滑又軟陷入掌握之中。

她從剛才開始便一直不說話，長腰也像不受控制似的向前挺出，於是我另一隻手輕抵她的臉頰，把她的面部轉了過來，好讓我能好好欣賞。

她羞紅到耳根子兒，像酒醉一般有點呆滯，小口鬆開，舌尖浪蕩的舐在嘴唇上，看樣子她的理智剩不過一半了。

於是我一雙手緊把著她大腿的兩團肉，放手的時候肉團彈來彈去，我只好出手把高興的肉團停住，便在她的泛紅的美腿掃來掃去，最後抓著她的腳掌，指甲在腳趾之間輕搔游移。

小巫噗哧一聲羞笑出來，既而又慚愧似的躲避我的目光。

玩完腳後，我將小巫合上，又調整了抱她的姿勢，使她更容易掌握，便加快節奏，恣意愛撫她身體的任何部位，偏偏避過她的乳房不碰，像私處一樣，小巫成熟的胸脯都由粉紅色的內衣保護著。

「嗄……嗄……」她看來抵受不住我的愛意，身體循著奇怪的曲線輕微扭曲，腰子和粉頸都伸展至盡。

於是我停下動作，她一下子癱瘓無力，幸虧一手支撐在書架上不致倒下。

我把她在書架上的手移開，使她只能向我依靠，給我全然支配。

這次我把她的雙手也抱在懷內，便由右肩開始，向左一點一點的狂親，像觸電一樣，每親到一點上，小兩都會不自由主的抽動那個地方，最後我向她紅透的臉頰一吸，她像連靈魂也給我吸出來了。

要破壞她的理智僅剩最後一步，指尖沿著她身體的曲線，向那受粉紅色保護的私密基地鑽去。

在觸碰到小陰蒂的一瞬間，我和小巫都驚叫出來，我感到一些黏稠的液體噴到食中兩指上，此外還有一種神奇莫測的觸感。

手指抽出來時竟然拉出一似美麗的情絲，小巫似是不敢相信自己身體產生的變化，她訝異地看著自己剛剛噴出來的愛液。

而更驚訝的是我，在我剛才把手探入她下身的瞬間，那種前所未有的觸感，沒有錯的，眼前這個文學少女，她擁有萬中無一的絕妙體質。

她是白虎，還是個處女！

「好了，你的壓力放出來了，就到此為止吧？」我背對她站起來，順手抄起一本書。

「呀？這樣就……」她的聲線含糊不清，似乎仍處於情慾高漲的迷糊狀態。

「是呀，你的壓力突然轉到我身上了。」自知小巫是個白虎處女後，我的下身蠢蠢欲動，想要佔據主人的意識，因此我必須馬上停止對小巫的愛慾，先把不聽話的下體打一頓再說。

一股熱流冒起，這種激突的感覺從未在任何一次打飛機或看AV的經驗中出現，要比喻的話，就是掩沒龐貝城的火山爆發。

我要冷靜，不能把壓力再注回小巫體內了。

我要射出來，就在這裡，我就不裝紳士了。

解下褲鏈，含炎的大白妖蛇張口肆虐。

「哇！你……」小巫已看不下去，她雙手掩著顏臉，又好奇地張開指間隙縫。

「呀！」我彷彿化身成了須佐之男命，雙手緊抓妖蛇，而妖蛇也控制了我的下半身，一步步向小巫皺近。

「小巫，快逃。」她卻嚇得不懂回應。

我馬上把書拋給她，她伸手接著，隨便翻出兩頁擋在身前。

「就是這樣了，呀！」我再也無法控制妖蛇的氣焰。

「滴滴」的數聲響起，白色的精液全都射滿書本上。

「太好了，把書交給我。」我累得倒跪地上。

「哎呀，把書弄污糟了，教人發現要怎麼辦？」

我接過書一看，果然，這次射出的壓力比平時要多，嗅起來味道真濃烈呢。

「封印！」我把書合上，便吃吃奸笑︰「這樣就沒有人會知道了，這是一本武俠小說，這年頭還會有誰會翻開這種書呢！」

圖書館外面突然傳來破天巨響，無數的聲音從窗戶傳來。

響雷，下大雨了。

留名，好緊張

成個鬼故咁

我都唔知自己寫緊乜野。

快撚啲啦

ching你早洩喎

還有很多未釋放的壓力呢。

「下雨了。」我觀看雨景。

再回頭，便見到一個小女僕，蹲著收拾狼藉的書本。

「哎，老師教人要惜書惜紙，這些可憐的書本不僅被壓在地上，還沾上了這些臭臭的水。」

「那是你的流出來洩出來的呀。」

「還不是被你弄出來的？你還故意對著書，噴出過份的液體。我不想見到你。」

「我不向書噴，難不成要噴在你身上嗎？」

小巫把最後一本書放回書架，脹鼓鼓的臉︰「我不知道你剛才在做甚麼。」

「我在……」看見小巫正把馬尾重新束好。

呀！小馬尾呀，總感覺小巫紮馬尾的姿勢很溫柔，雙手交在頭上是不是又在誘惑我？平時都不這麼感覺的，以為她就是只會讀書沒有熱情的人，今天才知道她會面紅。

「你快走開！剛才我嚇壞了，被你……」她眼擱了淚，我才知道她真的認真了。

大概是那驚雷，把小巫的魂魄帶回來了吧。

「你這個色魔、騙子、死變態！」她收拾書包，把衣物鞋子都帶去了，走入外進的黑暗中，不見了人影。

這時自動燈也熄上了，一時間漆黑一片，只剩下天來的雷雨。

「小巫，你生氣了嗎？」

「唉。」

「你不生氣嗎？」

她沒有回答。

「你在哪？在哪張桌子下？這裡很暗，我找不到你。」

「你為什麼要找我？」

我沒有回答。

「我懷疑你是故意把我困住的，你根本就知道圖書館會關門是不是？」

「我沒有。」

「你和我困在這裡，你是不是很開心？這樣是不對的。」

「開心有何不對？」

「我們做不了功課，也吃不到晚飯，也見不到自已的家人，也被同學遺在這裡。」

「我們？其實我有功課，也有食物，為了陪你，安慰你，我才不自己拿功課出來做罷。」

「我不用你安慰，你有功課就快做吧，不要欠交。」

「小巫，你是我的同學，我沒有遺下你，是因為我想陪你，我才會跟你一樣困在這兒的。」

小巫甚麼也不答，我彷彿聽到她發出了奇怪的叫聲，然後就像消失了一樣。

「小巫，你走了嗎？」

我走入黑暗之中，四處摸索。

好睇

Push

文呢

回家路中

咩係別了我一眼？瞥了我一眼？

可是我摸到的只是冰冷的椅腳，和老實的木頭。

我只聽到窗外隆隆的雨。

我找不到小巫。

「小巫，你應一聲。」

她沒有應我，但我仍然聽到她的回答。我聽到衣衫織促的聲音，還有她移動時不經意發出的磨擦聲，聽來很近。

「小巫你真可愛，是要陪我玩捉迷藏嗎？捉到就要懲罰哦。」

於是我不再看，也放棄了聆聽，然後就嗅到一服淡淡的奶香。

呵，這個乳香味，小巫的體香已出賣了她。

我跪著爬行，在桌子低下穿梭，小狗一樣順香氣嗅去，大概小巫正在做同樣的動作吧。最後我感到前方一股熱力，便停了下來。

我聽到歇制不住的呼吸聲，便知道小巫就在我面前。

「小巫，我找不到你哦，我好頭痛哦。」說著鼻尖便碰到一團香玉，又熱又抖的呢。

「這香噴噴的是甚麼呢，不是小巫你吧？」

小巫顫抖，卻仍然不答，生怕我懷疑，還屏息靜氣。

「既然不是你的話，自然是一個攬枕吧，我攬！」

「呀！救命！」小巫給我突如其來攬在懷中，不依的扭動。

「這暖又香的攬枕還會動。真好玩呢。我抱。我親。」

「快放手，是我。」

「是你嗎？哎喲，你不說，我都不知道呢。」

「那你要放手沒有？」

我臉貼她的香背。

「放手你又要逃了。」

「唉，我不逃了，反正都躲不過你這痴漢，你快放手吧。」

我依依不捨懷內枕香，便偷偷握她的馬尾，她果然不逃，但仍在顫抖。

此時，又來了一道響雷。

「小巫，你為甚麼躲在桌子下。不怕黑嗎？」

「相比黑暗，我更害怕光明中的怪物。」

「那是甚麼？」

「不怕太陽的吸血鬼，不是比較恐怖嗎？」

我不懂回答。

「唉，其實我怕雷，要躲在棉被中看書才不怕。可是我不在家，這裡又沒棉被。」

「你很冷嗎？」

「有一點吧。」

我摸她的頭頂，輕輕愛寵。

「你為甚麼要一直摸我？」

「你說冷呀，這裡沒有棉被，只有我了。」

「唉，都怪老天爺下雨，害圖書館都冷了。」她握住了我的手，又軟又暖的小手呢。

「你的手真暖呢。」

「你的也是。」

我用力把她抱在懷內，她抽一口氣，卻沒有反抗。

我摸到她的下裙，再次掀開，摸到她的肚臍，脫到她的香肩。

把裙拋下，一個熱情的身體終於解放開來。

我把軟玉抱在懷內，用身體感受她小鹿的心跳。

我正面擁著她，現在我和她之間只隔一重粉紅色的障礙。我抽著她的乳罩，一扯，牽動了一團美滿的明月。

「呀，內衣呀，露出來了。」小巫雙手掩臉。

我手指向明月一沾。

不是吧！

我再沾一次。

太美了，這個嫩滑的乳頭，是粉紅色還是褐色的呢？我再掐掐看。

這麼漲這麼有彈性，只有少女的粉紅乳頭才能做到。

我便雙手揸緊那渾圓的滿月，乳尖高漲地在無名指和中指的峽谷間。

我舔，又舔。

小巫一陣悸動，她已扭曲得不成人形。

「瞥」字太難，唔識打

有文👍🏻

有閪屌👍🏻

我從後扶著小巫，騰出食指和拇指，輕輕掐住小巫的乳頭。

「小巫。」

「嗯，該怎麼形容這感覺呢，舒服？興奮？還是銷魂？」

「你還清醒，太好了，你知道甚麼是拈花指嗎？」

「嗯，是天龍八部的少林七十二絕技之一。」

「不對，拈花的是我，花就是你。」

小巫洩出嬌笑。

我向小巫的乳暈使出拈花指，小巫便無力地依在我身上。

我的手指以奇怪的方式劃圈，小巫便和應著用身體向我磨蹭，享受之際，她突然痛苦地驚叫。

「我的胸部，好怪，有甚麼要出來了。」

她的乳頭竟然開始出泡，這場面av也沒有，於是我改劃圈為上下套弄。

「不要再弄，真的要出來了。」

我偏偏要弄。出來了，一行白露，一股撲鼻的香味！

是奶水！居然在一個十六歲的少女身上出現！

我加緊揸取的功夫，吮吮吮，舔舔舔。那奶水好吃極了，像加熱了的維記鮮奶，現在我的嘴就像吸盤奶頭不放。

「呀！呀！都沒有了。」小巫皺眉不依。

好一會，大概嚐了一茶杯的份量才放口，氣壓產生出淫蕩的啵聲，小巫的乳頭彈完便停下。

我放鬆出小巫，於是各自喘氣。

「嗚，胸部不平衡了。」小巫摸量自己的雙乳。

「小巫，你是個母親的人才呢，你應該高興才是。」

「嗯……你說母親嗎？媽媽大概做好了菜……她一定很擔心我吧……」

見她頭腦不清，便在她臉上香兩口。

於是繞到她身後，再一次變成肉坐椅，小巫卧在我身上，看來十分舒服。

只剩最後一個地方未開發，我要把小巫的潛力通通發揮出來。

瞄準那地方，點穴！

兩指按在小巫的內褲上，我摸呀摸，挑呀挑，找到了那道肉縫，可廢了我不少功夫呢，不愧是處女。

「嗯！」小巫忽然流下兩行淚。

「嗯？小巫？」

她停住動作我的手。

「我心裡很想要，但我知道這樣是不對的，天父說不可以這樣。」

「傻女，天父愛世人，我們做這種事也是為了愛，愛是需要表現出來的，我們把愛做出來，天父一定很滿意。」

小巫搖頭︰「我現在控制不了自己，只求你放過我，不是夫妻不可以愛，這是神的旨意。」

「那我這樣也是神的旨意。」我對小巫的點點做出一輪噴攻。

「嗯！嗯！」她又吐了兩漬愛液。

「看見了吧？」我把愛液塗到她鼻子上。

於是我取出大白妖蛇，根幹對小巫的肉縫前後磨擦。

「哎呀，幸好有布擋著。」小巫的雙手都給我抓著了，只能眼白白盯看下身如何受侵略。

「這個布真麻煩呀。」我握著蛇頭，在肉縫處一輪急動，又張開蛇口，剛好可吞下小巫的點點。

「嗚，有甚麼塞住了？幸好還未插進來。」

「呀？」小巫驚訝我把手指探入她的口裡，用她的臉拭口水。

「嗚，這樣吧，身體其他部位都可以，就不要把內褲除下，可以吧？」

「呼，小巫你這樣乖，我就讓你一次吧。」

「嗯！真的嗎？」

「真的。」我不把粉紅褲褲除下，只隨手向右一挑。

小穴穴出來了，我趁小巫這未反悔……

「嗚！」小巫僵住，然後淚如雨下，同時也有鮮血滴了出來。

我下身保持那個姿勢不動，只用舌唇不住安慰小巫，把她的淚水喝下，咸咸地也挺好吃的呢。

「嗚……嗚……你……」小巫合上嘴，哭鼻子卻不說話。

於是我雙手擁抱，緩緩降下腰子，便一起卧睡，我成了她的床墊，輕輕感受彼此的溫熱和心跳。

良久不動，一盞茶後，風雨停下，圖書館幽幽默寧。

小巫平復下來，既不活動，也不哭，安安靜靜睡在我身上。

以下節目有抽插的情節，敬請觀眾留意。

大白巨蛇一直維持在雄起的狀態，小巫的穴穴，該怎麼說呢？她的穴穴很深，卻又很緊，很緊的原因，是因為第一次吧，假如小巫和一個黑人大將軍好了，她的穴穴大概通車都可以了。

那我就要趁這個機會，品嚐小巫仍未鬆下的虎穴！

於是我雙手托著小巫後腰，慢慢地，拔出，再深入，拔出，再深入。

小巫悶哼兩聲。

「怎麼樣，舒服嗎？」我問。

小巫遲疑了一會，用力搖兩搖頭。

「那我唯有加把勁了，嘻嘻。」

我先命令大白巨蛇在小巫的要穴攪動，注意，這並不是前後抽插，而是抽插前的熱身運動。

我調整好最適合發力的姿勢，便與小巫耳語。

「害怕嗎？」

小巫點點頭，我發現她有一個習慣，小巫在慌張的時候往往都會不說話。

「害怕就要克服，不克服恐懼的心理，又如何能體驗過山車的樂趣？」

小巫聽到過山車三字，下意識地與我十指交合，像是攬上安全帶一樣。

過山車在加速之前，總有一段緩緩上升的緩衝時間。

在這段時間，我的節拍由慢入快，先是只有出入時氣壓啵啵的聲音，慢慢地，又有了合在小巫肉臀時發出的微微響聲，然後……

「啪、啪、啪、啪、啪、啪、啪……」

用力撞擊小巫這個女人，無節操的聲音響徹整個圖書館，如果現在學校有人的話，大概在圖書館門外也能聽到奇怪的「拍掌」聲吧。

小巫的肉臀也是很厲害呢，又大又有彈性，有效地吸收外來的衝擊，乖不得平時上課的時候小巫總能穩如泰山的坐著呀！有這優秀的屁屁，在甚麼地方都能坐得舒服呢。

像波浪一樣。

同時我愈發感受到小巫的潛在力量，她的實力，實在是深不可測呀，明明大白妖蛇都已發出七成的實力，卻仍未足夠頂入小巫的盡頭，而她快樂地呼吸，看來已適應了性愛的樂趣，可惡！果然是個天生的尤物呢。還說甚麼拒絕婚前性行為，你根本是個淫娃呀！

我唯有使出鋼化之術，妖蛇的硬度倏地提升，也已進入了八成的最大體積，像古代的衝車，認真地攻擊小巫深厚的城門。

衝呀！將士們，我們已兵臨城下，只差一步就能擊潰敵人了！

面對我猛烈的攻勢，小巫終於色變，哮喘似的抖氣，也「依依呀呀」地呻吟。

快要把城門擊破的時候，我故意停下。

城內的百姓聽著！只要投降，便可避過屠城之厄。

因為攻城不過攻心。

小巫坐在我身上，無力地喘氣，而且腰子也弓下了。她見我停下不動，好奇地望來，欲言又止。

她忽然一陣搐動，好一會才平復下來，便臉紅撲撲地，幽怨的眼神向我示意。

我仍然不動。

她便像小女孩一樣氣鼓鼓。

我偏偏就不動。

她一咬牙，像是下定了決心，氣急敗壞地，她調整了自己的位置，小手撐在地上，雙腿有多開得多開，腰小也挺至最直。

像是天才一樣，小巫無師自通地學會了扭腰的技能。

小巫投降了。

騎呀騎呀，我成了一匹馬，而小巫就成了英姿爽朗的女騎士，我們在無際的草原，快樂地奔馳。

20個正評，達成目標了

覺醒了的小巫不再差澀，她活用大白妖蛇的長度，確保每一下升降都能由頭插到尾。

同時她吟出最浪蕩的叫床聲，春叫和抽插的節奏一致。如此天籟，希望不要像管樂團演奏一樣傳出街外，雖然現在做的事也和管樂有關……

我的大白妖蛇來到百分百的程度，卻反而令我有點不便行動。

小巫的動作開始凝滯，不過數個回合後，她天才的體質便將巨蛇適應。

與小巫愛的交合，這個潤滑的交媾、濕熱的熱度、這個尤物與我的碰撞，這個叫聲與呼吸，我……我……

就像要上天堂了！我……我……

我要射了，孩子準備生出來了！

妖蛇驀地暴漲，卡在小巫的體內，她嘶啞一聲，給筆挺的妖蛇頂得筆挺。蛇頭在子宮口內暴動，我用力將小巫壓住，雙手仍與她十指緊扣，她的臉貼在光滑的地板上，美好的後半身則小狗後入式的跪著。

在這個近乎強暴的姿勢下，我射了，濃郁至結塊的白露噴入已填滿的子宮內，很快流溢出來，可是我還是繼續射，蛇頭一吐又是一吐。

一分鐘之後才再沒精液噴出，我爽快地把疲憊的妖蛇拔出，發出曼麗的「啵」一聲，藕斷絲連的愛線拉得又粗又長。

小巫成了死去的肉泥，她攤在地上一動不動，而精液還在持續流出。

粉紅中一抹白，是最美麗的構圖。

於是我取出手機，抬起小巫冷凍的屍身，掀開中出後的小蜜穴拍照。

閃光燈照亮了幽黑的圖書館。

小巫突地一震，她復活過來，驚訝地看著我。

「你不是說沒有手機的嗎？」

「哦，我突然想起來了，我有。」

「你拍了甚麼？」

「沒有呀。」

她一手抄來，我早有防備，跑到圖書館的迷宮中。

一個彼頭散髮，赤裸裸的女鬼在圖書館中亂竄，這個女色鬼她屁股還是光的，在跑到過的地板上留下點點淫水滴。

「快把照片給我！」她找到我，尖長的利爪向我抓來。

我腳步不停，她來我就走，她走我就停。

好一會，小巫氣喘吁吁，她支撐在書架上，不再追我。

於是我倆便在圖書館安坐休息。

我一看手機的時間，原來已經十一點了，我還發現了一件有趣的事。

「小巫，有一個好消息和壞消息，你想聽哪一個？」

小巫帶喊的聲音傳來︰「好消息吧。」

「好，好消息是明天不用交功課，我們不用欠功課了。」

「是嗎？太好了！哪壞消息呢？」

「壞消息是明天是星期六，我們不用出去了，當然星期六也不用交功課，哈哈！」

小巫再次受到打擊，我沒有聽到她的反應。

受傷精神病發作，精神不振

好好睇

卻見她捲曲在書架之間，像頭年老的貓兒，那不是事後滿足的表情。

我唯有取出手機，希望起提起她的心情吧。

「小巫，你不是想看我手機嗎？在這。」

她遲疑著不接。

「我不會突然縮手的。」向她走近兩步。

她便夾手搶過手機。

「你的手機居然沒有密碼。」

「沒有密碼也是一種密碼。」故意要給人看的秘密，當然沒有密碼。

她皺起眉頭，我肯定她聽不明我的話。

她果然生出興趣，便看書一樣，在我的手機裡進行探索。

「呀！這是？」她發呆一會，然後不斷點來點去。

「怎麼會？這些通通都是你拍的？」

「對呀。」

小巫害羞的掩臉，雖然她根本沒穿衣服。

她咬著下唇，白我一眼。

「這是中一去郊遊時拍的，這是去科學館時的我，這是體育堂的我嗎？哇，連上堂看書也給你拍下，連呀怡也在？」她如數家珍地評價我的珍藏。

沒有錯，我由中一至現在，一直在偷拍小巫，以後也會。

據說女人都對照片特別敏感，尤其是小巫一類平時怕羞不上鏡的人。

這時她比看小說更投入，又不時吃吃傻笑。

她浸溶於回憶之中，高興好一會，漸漸沉默下來。

「唉，不看了。」她把手機還給我。

呼，如我所料，她並沒看到最後。

小巫再度低沉，我還是想看她高興。

「小巫，我想到出去的方法了。」

準備出書拍電影了

食牛腩河

「我也想到了，我們立刻報警求救。」

「才不是報警。」

「不報警，要找誰求救？」

「不用求救，我們自己可以出去。看？」我展出我的傑作，一條由衣服組成的「長繩」，前一部份是小巫的衣衫，後一部分是我剛脫下的衣服，剛好合出五米長度。

而為了製成這條東西，我把內褲也脫了！

嗚！我有點尿急，於是打開了一本厚厚的英文書，把尿都放進去。

「呀，一直忍了很久，現在舒服了。」我握著大白妖蛇把尿抖乾，便把英文書遞給小巫。

「你也要尿嗎？」

「不……不用了。」小巫吃驚地察量白蛇，又向自己下身比劃比劃，一臉疑惑。

「這條是甚麼？」

「這條就是我們的救命索，哈哈，我是不是很聰明？」

「跟我來。」我打開窗戶，涼風吹進。

小巫好奇地探出窗外。

「你看，圖書館這裡剛好連接禮堂，這兒是三樓，禮堂的天頂就在二樓，你明白了嘛？」

「你想從這裡出去？」

「正是！」

小巫呆望那呼嘯在夜空的風，還有三樓與二樓之間遙遠的數米距離，開始軟腳漏尿。

「別再尿了！唔！」我吸著她的下體，把尿喝了乾淨。

「唔，小巫的尿也很好吃呢。」我抹抹口。

「聽好了，我的計劃是這樣的，我會用這條緊固的長索，老實地套在身上，然後天神一樣躍出，翻十個筋斗，安然無恙地落到禮堂上。是不是很刺激很勇敢呢？」

「這樣嗎？你要小心一點。」

「我？呵呵。」我把長繩套在小巫身上，很快完成了綑綁play。

小巫雙乳和下陰的肉格子突出來，又色又好奇的模樣，害我又忍不住勃起。

「為什麼要綁我？」

「出去的是你呀。」

「我？」小巫真乖真乖。

「是呀，你身體夠輕，我才可以慢慢放你下去。」

「呀……呀……還是報警吧。」小巫又嚇尿了，她一步步後退，可是給我頂住，我用書本把尿盛住，再放回書架。

「報警？讓其他人看見你這個模樣？你是個露體狂嗎？很想別人讚嘆你的身材？」我在小巫身上揉弄一番，享受美好肉體夠了，便把小巫推向窗戶。

「我不想死！」小巫踏向窗戶用力反抗。

「沒有事的，記住了，出去之後不要忘了我，找方法把我也救出去。我會捉緊繩索，慢慢把你放下的。」

「但是……」

我突地來一個摔角式把小巫扛到背上，在她反應之前，猛地拋出，一個煞白的仙女扑落窗外。

在那臨別之前，還未落下的瞬間，那盯看我的，那極度怨毒彼頭散髮的臉，真是觸目難忘。

小巫下去了，香艷的赤裸仙女下凡。

尖叫聲在下層傳來，當然，我快手緊緊握實拉直的繩索，幸好沒有聽到重物撞擊地面的巨響。

但有點重……

我錯估了自己的力量，小巫嚇唬了不住掙扎，她離地還有三米，在空中蕩來蕩去，而我雙臂發麻，虎口劇痛，原來我沒有辦法像想像一樣一步步使繩下降！

要脫了！

「小巫！三米應該沒有問題吧？」

「嗚呀……你瘋呀……」

「我要放手了！」

沒有錯，我放手了。

做乜屌屌下閪 掉撚左條女出街

將裸女dum出街

愈來愈癡撚線

如果可以按想像中劇情寫完，會超級癡線，

我合上耳朵，等待血腥的巨響。

奇怪地，甚麼也沒有發生，長繩紋風不動，我探出窗外。

小巫雙手抓著水管，驚恐地仰望我。

「呀！嗚……」她苦苦支撐，已沒有力氣說其他話。

我馬上再拉起長繩，這次五肢並用，不再依靠雙手的力量，小巫放鬆手來，她冷靜下來，沒有做多餘的舉動，於是我一鬆一緊，慢慢地，總算將小巫安好地降到禮堂上。

「呼……」她無力地跌坐地上，受到夜風和濕氣侵襲，她無助地向我望來。

我把長繩全拋下去。

「小巫，你先穿衣服，然後到地下取一些軟墊上來，跳高用的那些，明白了嗎？」

她抱著衣物，用力點頭，然後躲入我看不見的黑暗。

我縮回圖書館，突然變得空無一人，小巫會不會拋下我呢？

小巫再次出現時，已穿好衣服，戴上眼鏡，變回平時的模樣，她辛勞地拖來一張厚墊，又向我看來。

「再厚一點，加一張吧。」

小巫垂下雙手，再次消失。

不一會，她把厚墊疊成兩層，坐在地上吁吁氣喘。

於是我爬出窗外，先把所有隨身物品拋下。

「小巫，再加兩張軟墊可不可以？」

「好……」數次上落令小巫垂頭喪氣。

「左一點。」

「知了……」

「右一點。」

「夠嗎？」

「好了。」

深深吸入一口大氣，並把筋骨伸展放鬆一番。我做好覺悟。

「小巫，你準備好了吧？接下來可能會很刺激哦。」

「唔，沒有問題的。」

「我做好心理準備了。你呢？」

「嗯。」

「那我就直說了，其實你身後有一道梯子。」

然後我便慢慢從梯子爬下。呀，真安全呀。

小巫生氣了。

「你為我搬這樣多墊有甚麼用？你知不知道我……」

我把小巫撲到「床」上，用舌頭堵住她的口，來了一頓濕吻。

當然是為了和小巫更舒服地做愛呀。小巫精疲力盡地做我們的床，然後讓我做她。

她無力掙扎，於是我把小巫翻轉，用力將她的內褲拉下，又掀開她的校裙，在她肉臀上一拍，便再把她翻回來。

大白長蛇鑽入，我和她蠕動到床上，彈呀彈，像乖風破浪的小船一樣，厚墊令活潑地浮來沉去。

我正面壓著小巫，不讓她有任何開口和反抗的機會，她就像掉入了漩渦之中的溺水者，完全無法自主。

最後我把校裙拉上，內褲拉下，使小巫美好的奶乳和粉白陰唇全露出來。

月亮從陰雲間探出，月光灑在小巫愉悅的肉體上。

口水流下，我伸手溫柔地愛撫小巫，便順力進入她的小穴。

雙手按著蜜大腿，我不遺餘力蹂躪小巫。

「哦……嗚……嗯……」小巫由僵硬變得放鬆，最後合上眼皮，快樂地配合我的節拍哼叫。

小巫變成了一重一重的波浪，這個動作單一地重覆，不知過了多久。

「嗯……呀……又來了……」

激烈的愛慾，美麗的一晚，以我倆共同的高潮作結。

小巫終於露出幸運又眼睏的表情。

在月老的見證下，小巫正式成為我的形狀。

幾特別

小巫睏得睡了。

於是我拿出手機，恣意拍攝了一番，把今晚的結局製成色色的照片集。

然後我叫醒小巫。

「小巫，我們要走了，再累也好，不要睡在這。」

她懶懶地爬起。

「小巫，站起。」

她照做。

「收拾物品。」

她便把書包背上。

現在的小巫只會聽我的話。

「下跪。」

小巫便跪下。

「平身吧。」

「是。」

這個女子，完全被大白妖蛇征服，成為我的下人。

於是我想替她取一個花名。

「我要替你取一個花名。」

「你取吧，小巫都會接受的。」

「叫你好色痴女好嗎。」

「唔。」她搖頭︰「這樣太羞恥了。」

於是我和小巫一起走下樓梯，準備離開，又一邊討論小巫的新名字。

「叫你白虎處女好嗎？」

「但我不是處女了。」

「你的奶很好，那就叫白虎尤奶女好不好？」

「這樣……」小巫低頭思考，似乎頗有意思。

她忽然站住不動。

「你聽見不？」

我小心地聽。

「聽見，好像有一種怪聲。」

那是一種科幻的聲音，就像一個機器人發出的。

「dee……dee……do……do……」

在漆黑的操場上，小巫忽地縮入我的懷裡。

同時一種氣車駛動的聲音撲近，同時又「deedeedodo」的。

最後我看見一道迥轉熒光，向我倆鎖定照來。我的心臟狂跳。

「快跑。」我拉著小巫的衣袖，沒命向學校出口狂奔。

「deedeedodo」那道光和氣車和科幻的聲音似乎出自同一事物，我感到「它」正在緊追在我們。

我放下小巫不理，她的大長腿於是發揮出作用，跑得僅在我身後，而書包的重量使跑動極之不協調。幸好那物也動得不快，簡單便被拋在遠處。

「calculated.」那個「它」說。

這時我們已跑出校門，從半關的鐵闡穿出。

「它」停在鐵闡內，並不衝出來。

我和小巫心驚膽顫，看著「它」倒著後退，收熄燈光，消失在黑暗的校舍中。

唔撚係外星人呀嘛？？！！

係性愛之神

仆你個街吖！

讀書壓力很大

去圖書館啦

我依家就喺圖書館

周圍好多現役女子大生

回過神來，小巫仍然彊住。

我想起自己還有兩顆震動的小蛋，剛才一直忘了使用，於是我向嚇呆的小巫欺近，乘她不防，塞入！

「呀！」小巫尖叫的向我抓來，都被我一一躲過。

「是我，小巫你怎麼了？」

「呀……哦……我以為還有其他妖怪……嗚……」小巫撲入我懷內。

「我們快找個安全的地方吧。」

因為四周仍是一片無人與漆黑。

「剛剛你做了甚麼？我感到下身有點悶」

「沒有呀，大概是你剛學會愛的影響吧。」

「是嗎？這種感覺真的很奇怪。」

「因為孩子就在裡面呀。」

「孩子？」

「是呀，我們的孩子，就在你的體內了。」

「剛剛我們做的事，會讓我們有孩子嗎？」

「當然，孩子是愛情的結晶，我們之間有愛，自然就有孩子了。」

「可是我……」

「沒有關係，我家很有錢了，等孩子生出來了，我們就抱著孩子看上學，去考科舉，家長日的時候，也不用父母了，因為我們就是家長，那些同學見你有了孩子，大概都會注意你吧。」

「孩子……孩子……怎麼會？我要把孩子生下來嗎？」她輕撫自己下腹，當然不知現在那孩子只是我的兩顆愛的玩具。

我和小巫一面遠離校舍，走向人多的街道。

「你看看。」小巫給後方吸引住，指著的學校天頂。

又一件怪事發生了，那裡冒起一道金光，那是甚麼？

我抹抹眼，那道金光不但沒有消失，還在慢慢放大，最後成了一團金色的火球，在光芒最盛的一刻，火球消失化去。

「我們還是走快一些好，別給奇怪的事吸引住了，今天已經夠奇怪了。要好好保護孩子。」

我拉著小巫衣袖，手拉著手，向人多燈多的地方跑。

她仍不時回頭看望。

幸好沒有甚麼追上來。

最後總算回到有人的地方，那是平時社區中最多食物的街道，MK的呀叔跟呀婆呀伯如常在此活動，也如常有巡警經過，不時向小巫這個長腿好色的學生妹側目。

小巫給一間71吸引住。

「我們現在怎麼辦？」我問。

「買些食物好不好？我很口渴。」她取出銀包。

「好，但不要去71，我知道有個餐廳現在仍在營業。」

最後我們走進一間麵點，臨入去之前，我回頭一瞥，好像有一個人，看上去還滿秀氣的，他好像在看著我笑。

熟我的店員向我打了個招呼。

我特意找了最角落的位置坐下，這樣做甚麼事也不怕起眼。

我偷偷取出神秘的搖控器。小巫享受涼爽的冷氣，她開心的欺待著即將出現的宵夜美食，時又目光散渙，似在回味圖書館和孩子的事。她微微笑的，還未察覺我的鬼主意。

小巫，還未到你放鬆小穴的時間呢。

「冷啤酒和牛腩河到。」

那碗牛腩河，蒸氣的清湯加了蔥花，牛腩有肥有瘦，小巫加了很多辣椒油，看得我未吃春袋先一陣溫暖，這碗東西真的很適合做愛後吃呢，滿滿補充我們流失的營養。

她疑惑地看望啤酒一眼便不理，抄起筷子便吃。

「太好了，我餓了很久呢，這裡坐位很不錯。」她給熱湯熱得吐舌頭，臉又紅又有汗︰「咦，你怎麼還不吃？涼了就不好吃了。」

「閉嘴！沒有我批准，誰讓你說那麼多話！」

我摸到搖控器，乘她滿嘴肉湯之際，按下！

Live咗

食個牛腩河先

文

真想不到事情會變成這樣。

現在我可以掌握的，就只是小巫的一抽連著頭皮的毛髮。我早應該察覺的，那團在學校天頂上，那金色的東西，一直在跟蹤著我和小巫。它根本沒有消失，只是隱了身，偷偷潛伏在我們身後罷了。

吃完宵夜後，我們到了附近一個無人的醫院作別，玩震蛋的遊戲十分愉快。就在我們擁在一起的時候，我身前忽然出現一道黑影。然後我聽到一把極之邪惡和低沉，像地獄魔王一樣的聲音。

有黑影的原因是有火，極之金黃，充滿炎氣的火，就在我身後，還有一股巨大的氣息存在。

我感到身後極大的熱，同時也感受到小巫那僵硬冷化的身軀，看見她那絕望冰冷的臉，我看見小巫的表情，根本沒有勇氣回頭去看。

我只聽到它說道。

「嗚……都叫你不要玩女人了……噁……」

它叫我不要玩女人，還說我每玩一個女人，它就會把那個我喜歡的女人吃下。

當著我的面吃。

我趴在地上，筋疲力竭的我沒有反抗的能力。

我只可以看見它從後舌噬尖叫的小巫。

它是一條金龍，形相兇惡，牙齒比刀更利，神情比任何猛獸都猙獰，重點是，它比任何巨莽都粗大，更重的重點是，它十分狡猾，毫無人性。

它故意慢慢地舌噬小巫，從腿開始，到腰，到肩。慢慢地，使小巫剛經歷了春風愛情的幸福的臉、漸漸扭曲，變成死寂，冰冷的眼神。完美的女體香消玉隕。最後，臨沒入深淵的小巫狠狠瞪著我，向我作出怨惡的眼神，她在怪我救不了她。

於是我向前一抄。

只剩下小巫一抽頭髮，我看見小巫在它的胃內不斷亂抓，她受到攪動，衣衫首先被消化了。

赤裸的小巫突出在它的體內，我能清楚辨認她還未被消化的身體部位，像剛舌了牛的莽蛇一樣。

「嗚……你做得很好……中出後的女人最美味，下次再帶女人來吧。」金龍打了個鱷，然後它慢慢縮後，倒退著落入空了蓋的坑渠中。龍爪抓起坑渠蓋，在重金屬的巨響中，坑渠關上。

就像甚麼事也沒有發生一樣。

唉，都怪我，明明都從窗口逃了，沒有按照計劃從正門離開圖書館，竟然也給他察覺到。

對了，我還有一個搖控器。

有了

我到底睇緊啲乜

唔好死呀

dafaq

我看著那坑渠蓋，忍不住嘆了一口氣，震蛋的遙控器仍在我手上，按下去，遙控器發出紅光。

也許震蛋仍在小巫體內，也許現在小巫仍然感受到我給她的刺激，因此知道我還記掛著你。

這個愛愛的玩具，就是我倆最後的聯繫了。

很快又到了上課日，我很不習慣沒有小巫的日子。

小巫呀，我還很想跟你做愛呀，我想對你瘋狂抽插。

抽插抽插抽插抽插。由學校插到家，由家插到社會。

我很想像從前一樣，偷拍你，跟蹤你，性騷擾你，勾引你，再把你按住，強姦你，再中出你，再帶你去墮胎，再強姦你……

可惜你被那個可恨的金龍吞下了，每次做完愛的時候，那條金龍都會出現，糾纏我。我也不知道那些被吞的囡囡的下落。

我一定要想個方法把它除掉。

小息完結，我在走廊間上落，聽著風紀的噪音。

「在！樓！梯！上！落！要！保！持！安！靜！」

我飲了一啖可樂，不理任何人。

「你！出！來！」似乎有人得罪了風紀，那個風紀叫小精，她是我的同學，她矮，圓臉大眼，性格極之麻煩。

是誰得罪了小精呢？又有熱鬧可看了。

數個風紀走上來，小精也盯緊我。

是我得罪小精了？

「What？怎麼了？」

「快！捉！住！他！」小精是風紀隊長，那些低年級於是伸手開攔。

「救命呀！小精，你又發甚麼瘋？」

「你！準！備！記！過！吧！」

「為甚麼？」

「不！可！以！在！走！廊！飲！食！」

我失禁地把可樂噴出。

「呀！」小精掩著自己沾上糖水的身體，生氣道︰「你！死！定！了！給！我！上！」風紀七手八腳向我招呼，他們力氣不大，給我一一格住。

「我喝一口可樂關你閪事，八婆，快放開我！」

「在！走！廊！飲！食！會！惹！來！蛇！蟲！鼠！蟻！還！可！以！滑！到！他！人！」

「咕嚕咕嚕。」我確立周圍沒有訓導，便再飲一口︰「我就是要飲，吃屎吧，低能八婆。」雙臂一振，小風紀全部退開，我回到課室中，小弟如常迎上，有說有笑之際，門處突然傳來巨響，小精狠狠瞪我一眼，卻不馬上和我對質，只是無時無刻緊盯著我，在筆記薄上持續書寫。

就說小精不好惹，這下真的麻煩了。

加油!!

唔玩得女人咪玩男人囉

「今天啦，在正式上課前，陳老師我有一點東西要宣佈。」

這個陳老師教中文的，老是很老，還帶了個花白眼鏡，一兩點的書卷氣，使他和其他的廢老拉開距離。

「這……其實是學校有一些特別活動，呀，是為了讓同學啦，能更能學習。」

他取出一個紙皮箱，小心翼翼地打開，取出一本本陳舊的書。

「就是這個閱讀體驗啦，同學啦，也好像只會玩手機啦，那，老師啦，學校啦，就決定啦，把書啦，放在課室中……」

他取出其中一本書，深深吸引我的眼球。

「那其實啦，有很多書是很適合同學的，例如這本查先生作的射雕啦，也有很多插圖……射……甚麼！這是甚麼？」

不妙了，無獨有偶，陳老師打開的一頁傳出了一服怪味，陳先生目瞪口呆，他向那頁一嗅。

「這是甚麼！」

眾人掩著鼻子偷笑，有些人特別敏感，便提了出來。

「先生，這好像是精液的味道呢。」

那一頁上又白又稠的一片，不是我的精液是甚麼？

「陳先生，這本書看來有點問題，讓我處理一下。」我當然要毀屍滅跡了，不過我是不是真的該主動反應呢，是不是有點心虛？

陳先生皺起眉頭，把書向我遞來，要接之際，麻煩人終於出聲了。

「老！師！那！些！精！液！是！陰！郎！射！出！來！的！他！想！要！毀！滅！證！據！」

滿堂大笑，陳老師也把書收回去。所有人都在看好戲，不妙了，小精號稱正義魔人，她說的話別人都會信，我自己走出來，連小弟也開始笑了。

「小精，你不要含血噴人。」

「含！血！噴！人！的！是！你！」小精站起來，展示那沾上可樂的校服︰「這！就！是！陰！郎！剛！剛！噴！出！來！的！他！最！喜！歡！把！液！體！周！圍！放！」

眾人已經笑到失常，我是狗公的事確實很多人清楚，陳老師臉色發青，他把書收入文件夾深處。

「陰同學，放學到教員室找我。」

我回頭盯死小精，她作出勝利的微笑。

push

係咪要屌死個感嘆號人

CLS

不錯不錯

係感化同開導

放學後，我當然沒有去找陳老師，傻子才會去，不過我倒有找另一個人，他的名字米高。

「米高。」

「Boss，找我有甚麼事？又有事要我幫忙嗎？」

米高是個又高又大的南方人，他是這個學校南方人的代表。

「米高，我聽說你的祖國有一樣東西很出名。」

「My country？有咩出名？」

「聽說你的祖國強姦人是合法的，對嗎？」

「What？誰說我的祖國強姦人是合法的？」

「印度強姦人不是合法的嗎？」

「Fuck you！我是巴基斯坦人，你才是印度人！」米高和其他南方人捲起袖子，看起來準備扁我了。米高忽地掀起了外衣。

不對，他不會是要……

「米高，冷靜，不要自爆！」

米高的拳頭止住，他臉上漲紅，一陣抽搐便倒。

「米高，你怎麼了？快醒醒！」我和其他南方人把他扶著。

「你……這個racist……」米高道。

「不是的，我是仰慕巴勒斯坦才會找你。」

「好了，你放過我，我求求你，不要再提我的國家了，我甚麼都會做。」

「好了，我便以後都不在你面前提南非兩隻字了，印地安人。」

米高開始吐血。

再咁落去冇人睇你啲故

同李居明有得揮

知道了。

樓豬個腦咩構造？

遲緩輕度弱智自閉仔嘅構造，加上人生失敗走火入魔

anyway仲有睇
樓主加油啦

好寂寞

好一會後，我們冷靜下來。

「好了，Boss，到底有甚麼事？」

「聽好了，這事事關重大，你必須發誓，不會向任何人透露這件事的來龍去脈，更不可以把我在後指使的事供出來。」

「是的，Boss，我明白了。」

於是我把「飲可樂」乃至得罪小精的事道出，要他們幫我教訓一下那可恨的八婆。

米高點點頭。

「在聽你解釋之後，我尚有一個疑問。」

「甚麼疑問？」

「這個人把剛才的話都聽進去了。」

米高移開身子，空氣暢通後，我嗅到一股淡淡的茶香，就感到有點舒服。

課室的角落坐著一個男同學，他的書桌上居然沏了壺茶。

荼有霧，他居然在放學的時候，在這雅致地自斟自飲。

我不自覺給他吸引，於是走到他面前，死死地盯著他。

他握著壺耳的手一頓，便回復剛才的動作，逆時針地轉了三圈，茶由碗落到盅內。

他斟茶的姿勢十分幽雅，我忍不住問。

「我可以坐下嗎？」

「我已經回答你了。」

他的臉蛋比女子還嫩，綽約秀氣，要是頭髮再長一點，說不定我會愛上他。

「你回答了？」

「對，沖荼時各內轉三圈，稱作來來來，便是好客的意思，請坐。」握盅的手添了兩杯茶。

荼很香。

「你叫甚麼名字？」

「我叫沈玉郎。」

幾好睇

他望向我，我才發現，這個跟我同齡的男孩有雙水注注的大眼，而一直以來，我都不察覺有他這個同學存在。

「沈玉郎，你是男扮女裝嗎？」我有點勃起。

「絕對不是，我是男的。」沈玉郎說。

我喝了口茶。

不知怎麼形容，總之很好飲。

「這是甚麼茶？」

「這只是普通的紅茶，我把下午茶當功夫茶喝了。因為我很窮。」

他的聲線聽來也頗稚嫩的。

「你哪來的茶水？」

「我問小食部的人呀姨買的。」

那些呀姨，在我眼中就是八婆。

「沈玉郎，你為甚麼要偷聽我們的話？」

他笑道︰「我一早坐在這裡了，然後你們才進來，一句一句把話都說出來。」

「哦……」我有點想批評他，但就是找不到批評的原因和理據。

「我要打你。」我這樣說，純粹是想試試他的反應。

他身子一縮，然後又放鬆下去。

「陰郎，你別再做掩飾自己的內心了。」

我心臟狂跳，卻問︰「我掩飾自己的內心？」

「我覺得你有，因為你呀，最近看來一直心驚肉跳，你不知嗎？你神魂像脫了出來，你的雙眼充滿死寂。你不察覺嗎？」

我取出手機，看著眼前被稱為學校大佬的人的倒影。是的，他說得對。

他再給我添茶。

「你像是失去了很重要的東西一樣，所以，你才會得罪人，然後想著和人頂撞，和人磨擦。」

我沒有回答他。

沈玉郎又道︰「你這樣做，是永遠解決不了問題的根源的，你胡作非為，只是一直鑽牛角尖，有一天，你會累到筋疲力竭，那時你才會明白。」

甚麼！這個我不認識的人，像個毒撚一樣，雖然看起來很可愛，卻躲在課室角落吃茶的怪人，忽然出來向我指指點點？我一定要說一些話！

「我……」

「我很想念小巫。」我在說甚麼？

還有，為什麼乾了的茶杯中忽然又有水了？為甚麼霧散去了視線卻模糊不清了？

「我不知道要怎麼辦。」我說。

加速！！

「很簡單呀。」沈玉郎展出美麗的微笑︰「你只需要找出小巫就可了呀。」

「找出小巫？做得到嗎？」

「做不做得到，我怎麼知道？」

「但……」

「但還是要找呀！」

「但萬一失敗……」

沈玉郎站了起來。

「怕甚麼失敗！人生就是一場掙扎呀，喜歡的人，喜歡的事，無論如何，也一定要找。」

「對！」我忍不住流一臉涕淚︰「一定要。」

沈玉郎伸出他的玉手︰「喜歡的事。」

「喜歡的人。」

「不一定要一個人，我們一起尋找吧。」

今天，我終於明白到何謂朋友。

就在此時，我們聽到課室外傳來女子的尖叫。

新讀者留名推

LM

尋人啟示

沁華失聯了，找到她的人請跟我聯絡，重重有賞

我倆衝出課室，沈玉郎馬上臉紅耳赤，我就馬上勃起。

想不到只會在AV出現的場所，活生生地在眼前上演。

小精嘴色是很串，腦子確也有問題，可是身材確實嫩。

是個十六歲，卻從初中開始就沒發育過的合法蘿莉，那是AV裡上了年紀的女人沒有可能呈現的身體。

小女孩就是不一樣呀，那副小白驅的身體，活力和彈性都是成年女人優秀。

小精現在忙得不可開交。

「不！可！以！弄！髒！地！面！」

「我！吮！」她的小嘴巴焦急地，像吸盤一樣緊緊吮緊眼前一條。

「嗚！」小精吐出來時，嘴巴已濃稠得說不出話。

「不！要！」她雙手按著兩個炮孔，似乎想阻止二人將污糟的液體噴出，同時她的下半身空門大露，有人扳開她的迷李股。

小精整個人彊住，受懾的回頭呆望。

「玉郎！」她的眼光放到沈玉郎身上。

她局然不再白痴一樣說話了，竟然成功把兩隻字連續地說出來。

「玉郎」，就是這兩隻字。

「Boss？」米高望向我。

「停手！」我說，而沈玉郎聽到這話，總算鬆一口氣。

米高等人面面相覷，我趁小精和沈玉郎二人都把注意力放在對方之際，向米高等人展意，任務已經取消。

「玉郎……」小精漸愧地低頭，她挽著撕裂的衣服，勉強掩住自己的身體部位。

沈玉郎手指圈著自己的頭髮。

「你不再躲在課室了？」她又問。

沈玉郎點點頭︰「我，你，還有他，大家都需要改變呀。」

小精整個人放鬆下來，眼角還出現了奇怪的笑意，她輕快地奔出視線之外。

我和沈玉郎對望一眼，各自吁出一口長氣。

我倆衝出課室，沈玉郎馬上臉紅耳赤，我就馬上勃起。

想不到只會在AV出現的場面，活生生地上演眼前。

小精嘴巴是很串，腦子也有問題，可是身材確實嫩。

是個十六歲，卻從初中開始就沒發育過的合法蘿莉，那是AV裡上了年紀的女人沒有可能呈現的身體。

小女孩就是不一樣呀，那副小白驅的身體，活力和彈性都比成年女人優秀。

小精現在忙得不可開交。

「不！可！以！弄！髒！地！面！」

「我！吮！」她的小嘴巴焦急地，像吸盤一樣緊緊吮緊眼前一條。

「嗚！」小精吐出來時，嘴巴已濃稠得說不出話。

「不！要！」她雙手按著兩個炮孔，似乎想阻止二人將污糟的液體噴出，同時她的下半身空門大露，有人扳開她的迷李股。

小精整個人彊住，受懾的回頭呆望。

「玉郎！」她的眼光放到沈玉郎身上。

她居然不再白痴一樣說話了，竟然成功把兩隻字連續地說出來。

「玉郎」，就是這兩隻字。

「Boss？」米高望向我。

「停手！」我說，而沈玉郎聽到這話，總算鬆一口氣。

米高等人面面相覷，我趁小精和沈玉郎二人都把注意力放在對方之際，向米高等人示意，任務已經取消。

「玉郎……」小精漸愧地低頭，她挽著撕裂的衣服，勉強掩住自己的身體部位。

沈玉郎手指圈著自己的頭髮。

「你不再躲在課室了？」她又問。

沈玉郎點點頭︰「我，你，還有他，大家都需要改變呀。」

小精整個人放鬆下來，眼角還出現了奇怪的笑意，她輕快地奔出視線之外。

我和沈玉郎對望一眼，各自吁出一口長氣。

好了，於是，便到了星期六。

我約了沈玉郎到我的家作客。

我的家嗎？

是很厲害的家哦，見過中世紀的城堡嗎？就是吸血鬼德古拉伯爵會住的那種，有藏酒的地窖，只剩裝飾功能的石牆，用蠟燭點燃的燈。

古風的家具，現在茶几上還有茶，在偏僻的效野，沒有多少人知道。

「主人，你的客人到了。已進了鐵閳，就在門外，要開門嗎？」

「不用，你退下吧，由我來迎接便得。」

我很期待沈玉郎的到來，這個人好像十分特別，他的冷靜頭腦很值得我去欣賞。

我把門敞開，門外的人居然不是沈玉郎。

我心中一甜，來者竟是一個妙齡女郎，看到她，我的心又甜又爽。

她是小巫的閨蜜，呀怡，她的身材，比小巫更好。

美麗的女同學主動都自己的家，是每一個男人的夢想。

可是她現在看起來便不十分高興。

更準備地說，她好像是為了找晦氣而來的。

因為我已經看到被好挾持著的沈玉郎，更看到呀怡手中亮晶晶的廚刀。

刀現在架在我的咽喉上。

「依依，呀怡，冷靜一點。」未碰刀峰，刀冷已刺入來。

「你這個廢物，你把小巫藏到哪了？」呀怡的體香飄來，還是蓋不過刀峰。

「你……你抵著我的喉嚨，我不好說話。」我望向沈玉郎，被呀怡放開的他站在一旁默默不語。

沈玉郎對我微微一笑，又向我打了個眼色。

他是甚麼意思呢，他想我死在呀怡手中嗎？也不替我說一句話？

「你這個色魔，別以為我不知道，在小巫失蹤之前，你一直在跟蹤她，心懷不軌。」

「我……我的確是心懷不軌，但……你聽我說。」

說著呀怡手中的刀，又和前揍近了一點，而沈玉郎居然還在笑，難道他不怕呀怡情急之下一刀插入來嗎？

呀怡情急之下，一刀插入來了。

不不不，沈玉郎，難道他不怕呀怡一刀插進來，是因為他有信心在呀怡一刀插進來之前，一手把呀怡手中的刀搶走，再救下我嗎？

在呀怡一刀插進來之前，沈玉郎一手把呀怡手中的刀搶走，再救下我？

不僅如此，他還把呀怡從後扣著，把刀抵向呀怡，這個剛剛威脅著我性命的女人，忽然間，輪到自已受威脅。

在我還在發呆之際，沈玉郎隨手一刀，呀怡的上衣從正中分開，露出包裹著乳暈的胸罩。

「要把她殺死，再享用嗎？」沈玉郎問。

「不要……不……」呀怡眼角流下來，被兩男包圍，身處荒郊野外的她，氣喘急遽，健美胸部一縮一漲，既泛紅，在性命危急的關頭，呀怡的乳暈居然漲了出來。

我心念一動。

原來如此……

我慢條斯理，轉身走入客廳之中，便坐在搖籃椅上，搖來搖去。

「你這個廢物，你把小巫藏到哪了？」呀怡的體香飄來，還是蓋不過刀峰。

「你……你抵著我的喉嚨，我不好說話。」我望向沈玉郎，被呀怡放開的他站在一旁默默不語。

沈玉郎對我微微一笑，又向我打了個眼色。

他是甚麼意思呢，他想我死在呀怡手中嗎？也不替我說一句話？

「你這個色魔，別以為我不知道，在小巫失蹤之前，你一直在跟蹤她，心懷不軌。」

「我……我的確是心懷不軌，但……你聽我說。」

說著呀怡手中的刀，又向前揍近了一點，而沈玉郎居然還在笑，難道他不怕呀怡情急之下一刀插入來嗎？

呀怡情急之下，一刀插入來了。

不不不，沈玉郎，難道他不怕呀怡一刀插進來，是因為他有信心在呀怡一刀插進來之前，一手把呀怡手中的刀搶走，再救下我嗎？

在呀怡一刀插進來之前，沈玉郎一手把呀怡手中的刀搶走，再救下我。

不僅如此，他還把呀怡從後扣著，把刀抵向呀怡，這個剛剛威脅著我性命的女人，忽然間，輪到自已受威脅。

在我還在發呆之際，沈玉郎隨手一刀，呀怡的上衣從正中分開，露出包裹著乳暈的胸罩，再用力指向她的臉。

「要把她殺死，再享用嗎？」沈玉郎問。

「不要……不……」呀怡眼角流下淚來，被兩男包圍，身處荒郊野外的她，氣喘急遽，健美胸部一縮一漲，既泛紅，在性命危急的關頭，呀怡的乳暈居然漲了出來。

我心念一動。

原來如此……

於是，我慢條斯理，轉身走入客廳之中，便坐在搖籃椅上，搖來搖去。

加油,我會追曬.

無心機囉，比女神Mitsuki smz block 左facebook，永遠都搵唔番小巫，完。

改名先。

開玩笑的，就算找不到想要的東西，說不定還有更寶貴的意外收穫就試著寫下去吧

話時話，你話會追曬，其實你睇唔睇得明我寫緊咩?

很明顯，沈玉郎和呀怡兩個人在做戲，不然怎麼沈玉郎那麼輕易就可以制伏呀怡？

他們想測試我的反應，看我會不會真的傷害呀怡。

而他們這樣做的動機，是因為他們還在懷疑我是不是藏起小巫的兇手。

所以，雖然我真的很想把呀怡變成我的性奴，但還是等下一次機會會更好。

「呀怡，他發現了。」沈玉郎放下手中的刀︰「呀怡知道我要來找你，她堅持跟過來。」

「我明白。」

「懷疑你的是她，不是我哦。」沈玉郎道。

「好了，請坐吧。」

不一會，茶几上已放滿點心和茶水。

我和沈玉郎坐在一邊，呀怡在另一邊，居然拿出手機，好奇地自拍來自拍去。

「嘩，這個地方真的很特別。」呀怡還故意把外衣脫下，使照片充斥充性感好色的身材。

我和沈玉郎目不轉睛地盯著她。

「她看起來很結實。」我低聲道。

「當然了，她是籃球隊女神呀。」

「明明剛才還在拿刀捅人，現在卻在大模大樣地享受我的點心。」

「女人就是奇怪。」

「猶其是身材好的女人。」我盯實她熱褲外的長腿。

「哇！看甚麼看。」呀怡忽然生氣。

「唉，真的很煩。」我向沈玉郎抱怨道。

他微微一笑︰「不如我們開始討論正事吧。」

我當獵奇故睇，有深層意義？

我都唔知

我要努力寫出又色又好看的故仔

「呀怡，你來這裡的目的，是為了小巫，對吧？」我問。

「當然，小巫是我的最愛。」呀怡放下手機，蹺了個二郎腳，看起來有高檔女支的感覺。

「那就好了，正好需要你幫忙，有你在，可以省很多功夫。」

於是，我開始解釋所有事的來龍去脈。

在我十五歲的時候，我便開始溝女，那時我第一個女朋友是個大人，是我用錢請來替我補習的英文老師。

她是個女大學生，有一晚，我們一邊溫書一邊做愛。

數日後，便和她失去聯絡。

除後數個女友，有人妻，有小護士，有初中的援交妹，有些是我為了試驗才搭上的，有錢，要吃鮮鮑魚完全不是問題。就是給錢，然後屌屌屌屌屌屌屌屌，呀，想起來真爽，屌屌屌屌屌屌……

她們全都被金龍吞下了。有的在我面前，有的就在做完愛的日子之後。

小巫是最後一個受害者。

「那一晚，我和小巫玉帛相見，我先向她調情，她乖巧得很，也不會作反抗，於是我就用手指玩弄她，然後我把她的衣服都脫下，然後她不要不要的，最後沉淪在肉慾之下……」我愈說愈興奮。

呀怡連連點頭，聽著我的解釋，美手伸向手機。

「等等，不要報警，你要信我，那條金龍才是罪魁禍首！」

「哦。」呀怡抄起手提包︰「我想起有些事……」她加快腳步退後。

「你聽我說，在我中出了小巫之後，我又把震蛋塞入她體內，於是便有一條巨龍出現，然後……」

「救命呀！這道門怎麼打不開？」呀怡瘋狂又拉又扭，門柄發出巨響。

我又再留言支持了，咁精彩都冇人睇？

「冷靜地聽我說，我和沈玉郎已經計劃好了，玉郎，你來說吧。」

那條女整個人貼在大門上，嘴巴好色的張大，長身招展，擺出一幅戲劇性的害怕表情。

玉郎此時正在品嚐名色茶水，他靜靜地放下杯子︰「是這樣的，陰郎只是想和你做愛。」說著又啜了一口茶，自個自搖頭晃腦。

「哇！」呀怡舉起手提包︰「我以為只有你是痴線，原來連沈玉郎你都是！」

噢天！沈玉郎說一半不說一半，令情況更糟糕了。

「呀怡，我要和你做愛，只是為了救小巫。」

「你都有病。」

我腦筋急轉，在這種情況下，甚麼話最能安撫一個受驚的女性呢？

「放心，我很有錢。」

呀怡聽到這句話不自禁放鬆下來，像感到不該如此反應，她還是提起警覺，可是已平復了不少。

「沈玉郎。唉算了。」我轉向那隻女支︰「你要信我，我們的敵人是一條可怕又狡猾的巨龍。」

「它變幻不測。」玉郎續說︰「我們不冷靜合作，不但救不了小巫，我們全都會有危險。」

「巨龍？你是在性暗示嗎？世上哪會有龍？」

「我……」我沒法解釋，沈玉郎卻仍有言辭。

「子日︰龍形遷，遐賓於帝，現神聖之德也。高尚齊乎星辰日月而不眺，能陽也；下淪窮深淵之淵而不昧，能陰也……」

「窮乎深淵則魚斐先後之，水流之物莫不隨從。陵處則雷神養之，風雨辟鄉，鳥守弗干……」

「日︰龍大矣！龍既能雲變，又能蛇變，又能魚變……」

「飛鳥虺蟲，唯所欲化，而不失本形，神能之至也。」

「對，就是這樣了。」我附和道。

天哪，沈玉郎到底在說乜撚嘢？

呀怡先是一陣沉默，出奇地，她沒有尖叫。

「哪和我做愛有甚麼關係？你們要兩個一起上，還是一個一個來？」她向上層走去︰「這裡房間真大，床好嗎？」

加速

咦有更新喎

留名，幾好睇

我究竟睇左啲乜

但係我竟然真係睇哂

咩事，突然好多人

我以為玉朗同陰部會搞基 好彩冇

我來解釋，這是一個原本是甜故，寫完甜情節後不知甚樣寫變成鳩故，鳩鳩吓忽然又有些想法，想變成魔幻故嘅故。

r哂頭

改變得好，斎甜故根本吸引唔到我追落去。大家一起留言支持樓主加碼寫落去。

齋

受人注視的話，我反而會感到害羞

快啲同阿怡做愛

樓主去左邊

讀書壓力很大！

成篇故都好有村上春樹既風格 唔知樓主有冇睇過
好鐘意呢篇故
加油

「呀怡，你真的明白我的意思嗎？我不是為了引你上床胡說八道。」

「我明白了，你說那條龍會在你每次做完愛後出現，而它是令小巫失蹤的罪魁禍首，所以你要和我做愛，把那條龍引出來，才可以找到有關小巫的線索，對嗎？」

想不到呀怡頭腦倒也清醒，這是我和沈玉郎商議後的結果。

我和玉郎對望一眼，又問︰「你既然相信我，就不怕，你也會……」

「我才不怕，有甚麼巨龍我未見過？為了小巫，冒險一下倒沒所謂，只是，我……最近……有點……那個……」呀怡開始詐嬌。

「你想要錢嗎？」

「唔……唔！」呀怡淫叫。

「好吧，我可以給你兩千。」

「我不是要錢。我是覺得，人家是女孩子，女孩子的身體很寶貴的。」

「那就兩萬吧。」

「人家是女孩子，未滿十八歲的！」

「唉，好了，隨便你吧。」隨便她想要多少。反正，說不定金龍一來，大家便完蛋大吉，那時再多錢也無用。

呀怡媚開眼笑。這個女人，說不定根本不相信我的話。

「我口有點乾，玉郎你來說吧。」

「嗯？」沈玉郎淺嚐咖啡，眉頭一皺︰「咳，好吧。」

「正如小姐所說，我們的計劃很簡單，就是引出金龍。」

「然後把它收拾，再問出小巫的下落。」

「所以，假如小姐和陰同學不做任何準備就共赴巫山，那巫山的下一站就會是地獄。」

「我們要做足萬全準備，和金龍認真較量一次，不過陰同學沒有指明較量的方法，和較量的依憑，所以我才來了陰同學的家，把收拾巨龍的細節談清楚。」

「陰同學，你有把握可以收拾那隻妖怪嗎？」沈玉郎的大眼睛望過來，他似乎看穿了我內心隱藏的很多事。

「嗯。跟我來吧。」於是我站起來，帶他們到城堡深處參觀。

即係冇朋友嘅風格。

雖然我未睇過村上春樹

成個故神神化化噉
我鍾意

我本人就係神神化化噉

加油加速

走過灰塵和昏暗的廊道。

「要去哪裡？這裡真污糟。」呀怡皺眉問。

「你猜呢？」

「我可不會在這裡跟你胡混。」她咕嚕道。

「是要去武器庫吧！」沈玉郎興奮地道。

「你怎麼知道？」

「我當然知，要收拾怪物，第一步就是要裝備好自己！」沈玉郎越過我向前奔去。

他停在一個木門旁，無法開門只好靜靜等著。

「城堡是中世紀的建築，那時行的是封建制，城堡就是一邦的軍事要塞，戰事發生時，大家都會躲入城堡，當中自然收藏了大量兵器。」

「我的家，你比我還要清楚呢。」

「我只是猜的。」

「那就開估吧。」我插入鑰匙，打開了一片漆黑的地窖。

我把燈交給沈玉郎，於是他走入黑暗之中，不一會，地室冒起點點火光，卻是沈玉郎把壁上的燈都點著了。

銀光閃閃，其中收藏的鐵板甲和長劍錐戟斧全露出來。

「哇，真的有！還不只西方的！」沈玉郎消失在武庫之中，我只能從光影猜測他的位置。

呀怡突地一踩，像是在發牌氣，遲疑一回，她總算走了入來。

沈玉郎握著一把長劍回來，他臉上一紅︰「抱歉，我可以用用看嗎？」

「沒有問題。」

他於是一邊舞劍，出奇地也有姿勢。

他問︰「你到底是甚麼人？為甚麼住在城堡中，又有那麼多好玩的東西？」

「我也不知道。從有記憶開始就住在這裡了，平時為了方便，都會在市區租屋住。這裡算是個別墅吧。你呢？你怎麼會舞劍？」

「是興趣班學的。」他出了一身汗，於是把劍放回原位。

於是又向沈玉郎介紹各種奇物，我才發現原來自己也不清楚有的甚麼，倒是沈玉郎反過來向我解釋自己的財物。

「喂！」呀怡喝道︰「你們想怎樣？帶來我這裡，想把我關住嗎？」

她交叉雙手，生氣地回頭。

「呀怡，別一個人走，你會迷路。」

「你倒是快一點，我不是來參觀的。」

「等一下，我拿一樣東西。」

「玉郎，來幫忙。」

「好！」

好一會，我們抱著大綑東西，回到大廳。

應呀怡所求，我開了浴室給她洗澡，於是只有我和玉郎二人。

解開麻綑，便有鐵珠滑出來。

「這就是你的依憑嗎？」

「沒錯。」我拿起一把火器︰「這把來福槍，就是我們的屠龍兵器。你會用嗎？」

「我學一學就會，有沒有靶子？」

「那就交給你了。」我把來福槍拋給他。

所有事籌備好時已經是下午。天色一片灰暗，好像有雨又沒有。

呀怡已床上等了很久，她見我走進來，臉紅耳赤地坐起。

高潮位

出文啦

咁就出文啦！

未寫

出文呀樓主！

她鑽出被子外。

哦，那光景比圖書館的文學少女別有風味。真想二話不說就撲向呀怡，把她搓成肉團呀。

這個女人，居然穿了一身浴袍，素滑的肩頭和長腿露出來，真個纖長柔美的身材，真不愧是籃球女神呢，只憑肉眼也看出她那少女的活力了。

「你不是很不情願嗎？為甚麼又裝扮得這麼色？」我盯著那包裹的乳溝，沒有小巫那麼大。

呀怡掩著我看的部位，她低著頭咬唇。

「都說人家是女孩子了，就是一場交易，也應該好好珍惜。」

「這樣嗎？」我坐在她身旁，摟著她的幼腰，十分結實，真想打開看看。

「嗯。」呀怡倚在我身上媚眼︰「既然要來，就要快樂一點，不想要拘束。」

這時一陣西風吹來。

「呀，有點冷。」她說。

當然了，我們是在家最上層，這裡只有一條出入的螺旋階梯，沈玉郎就守在唯一的通道上，除了用槍之外，他堅持要配上鎧甲和長劍。

「嘿！」於是我抱著她，正面把她壓著。我故意不動，和她含眼脈脈對望了一回，感受彼此變化的心跳。

直至呀怡發熱有點抵受不住，她輕輕掙扎的時候，我就說。

「好了，這個女體熟了。」我抽著浴袍，輕快地掀開。

呀怡的反應十分好，她掩著自己的眼神，擺出一個害羞娘相。

哇，這個美妙的線條，真不愧是運動活力女呢，比起只會攤在床上的av女優，呀怡要健康得多，手指在她腹部的線條上劃，呀怡受癢淺笑。

我的目光再往下移，登時怒不可及。

「可惡！這是甚麼？」我指著她的私處。

「這？」呀怡唬住了。

「你不是處女吧！這麼多的！」

「嗯？很奇怪嗎？」

「只有好色的女人才有！小巫便一點也沒。」我轉身便走。

呀怡目瞪口呆。

我取來一些物品，準備教訓她。

「看招！」手中一擠，呀怡的下身白了一片。

「你在做甚麼？」

「我在淨化你這污穢不堪的賤驅呀，乖乖躺著不要動。」

「變態！」她咒罵一句，身體倒是配合。

於是我小心地刮刮。

刮刮。刮刮樂。

「好了！」我欣賞呀怡變得嫩滑的肉戶，大是滿意。

「哈哈，你這個色鬼。」呀怡看來也挺逗趣。

刮刮樂

加速加速

瘋狂抽插

屌屌屌屌，插插插

我睇左d乜撚野

出文啦樓主
淨係掛住屌閪

夜晚番屋企先有文

處男寫嘅甜故

啱啱先做完個功課

於是我關上窗簾，點起燭火。

「你還蠻有情調的。」

我躺在床上，成為呀怡的床墊，我伸手過去輕揉呀怡份量還好的右乳，呀怡的呼吸變得粗重。

「你知道嗎？小巫比你美多了。」

「嗯……你這個色鬼，你以為我會嫉妒嗎？你以為我不知道？唔……」

我用力一掐，呀怡呻吟一聲，又說。

「你一直跟蹤我和小巫，嗯，我和小巫都知道的，只是一直都看不上你，哼。」

「你這個賤妮娃。看我教訓你。」於是我一手輕扣著呀怡的滑勃子，另一隻手猛地搓弄她的心房。

「依。輕力一點，你這個色情狂。」

於是我坐高一點，扳開呀怡有力的長腿，我摸摸看這對腳，唔，比起小巫的柔軟，呀怡確是比較結實。

「我要把你這個bitch弄得鬆軟，讓你變得更像女人。」

「憑你？哼！」

伸指進縫之中，在進入的瞬間，呀怡的語氣和神色都是一變。

我在呀怡的長背狂親，她身上塗了香水，嚐起來就像一個姻脂團。

「我的大白妖蛇不是蓋的哦，你小心一點。」於是我慢慢地動作。

我每一進，呀怡都會受痛發出哀嗚。

「哼，這個小穴，果然不是處女呀。」

「嗯……哦哦嗯……告訴你，別看小巫一幅乖女模樣，她初中曾經向別班的男仔表白呢，她根本不喜歡你。」

我加緊努力，呀怡依依呀呀地說不出話，在我的控制下，她成了一團來回往返的美麗波浪，她口是硬，身體卻沒法自主。

輕撫那不知被多少人碰過的賤臀團，食指戳進肉團裡。

「果然還是軟化了呢。」

呀怡咬緊牙關，沒法回應我的話。

「小巫不是初戀又如何？小巫的初夜是我的，現在你也是我的bitch。」

她皺起眉。

一邊激烈地愛，我的手偷偷伸向枕底，我摸到一個冰冷的金屬，乘呀怡不防之際便拉她的淫手，拷在一條柱上。

於是我突然拔出，呀怡驚呼一聲，便倒在地上抽搐。

她迷迷好一回，才驚覺自己已被鎖住，我快手一貼，把她的嘴巴也封住。

呀怡驚呆，用力一陣掙扎，深深地呼吸，呆呆的看著我。

「你以為真的有龍嗎？告訴你，龍就是我。」我說。

文呀屌

冇咁快

呀怡對我的話沒有反應，看來她慌張到聽不進我的話。我唯有先安撫一下這個任我擺布的少女。兩指輕掃她的臉龐，呀怡打了一個冷震，她又再用力掙扎，金屬叮噹響，我抽起她的頭髮，呀怡唔唔唔一陣亂叫。

搞著搞著，肚子突然不聽話了，呀怡用長腿踹我，她的美腿像長矛一樣攻來，我走避不及吃了一頓足宴。

「嗚，好味。」我取出綑綑的繩索，繞到呀怡身後，她轉身面向我，可是那個角度使她已不能自如行動，於是我握起她的左足足跟，先把呀怡的一條腿封印，使呀怡的大腿和小腿貼著，被迫向我單膝下跪。

於是她站也站不起來，另一條腿也被我封印了。我再綁綁一番，不一回，呀怡已沒有一寸可活動空間，她坐在地上，成了可愛的肉格子囡囡，手足皆不能活動，唯有合上大腿，阻止我欣賞她中空的身體。

「呀怡乖乖，冷靜了嗎？」我從後抱著她，對她的身體不斷愛撫。

我在她的屁股輕拍，呀怡放鬆下來後，我便突來用力一掌，使她又開始發抖。

「不用害怕，呀怡，我很疼你的，我會疼愛你。」

19999999

留名 幾時會見番小巫

同幾時屌死感嘆號人

我諗會好似楊過同小龍女咁囉

以為冇人中意同記得佢

竟然係痴撚線故

因為作者係自閉仔寫唔到真人真事和愛情故

我係村上春村

出文啦得把口

「你不動好一回了，在想甚麼？」呀怡問。

「沒有。我在想，小巫還在的時候，我應該對她好一點，我應該去小食部買一些小吃哄她開心，我應該和她說話逗她笑，而不是白痴一樣一直跟蹤，然後甚麼也不做。」

呀怡不說話，她的下身仍在動，她臉上春色消退，不僅是她的身體，連寢室也變得冰冰冷冷。熱量都集中在我的蛇口，在小穴內噴吐出來。

我把呀怡推開，白白的水從那裡流出，呀怡好奇地用觀察那幅景象。

天色不知不覺變得陰沉，平常在陰天的時候，我都會感到有點難過，像是人生已失去所有的希望。

龍與水不可分割，這天它不僅帶來雨水，還帶來了絕望。

好撚正

仲有冇

呢度有啲難打，因為想寫啲轉折位同刺激嘢。

本村上春村寫嘅嘢當然正，詳情睇第5頁

7先啱

「叮！叮！」這是沈玉郎的鈴聲，示意點子按照計劃來了。

「呯！呯！」這是沈玉郎的槍聲，說明下方人龍已打了起來。

「呀怡，你別動！」

我把手伸向床低，抄起那裡收著的一把劍。

我的媽，我現在才明白嬌生慣養這個成語的意思，原來人在嚇壞的時候不僅身體不受控制，連腦袋也會變得遲疑。

我一掌拍在自己臉上，樓下金屬相交的聲音變得清晰。

真的，真的要幹架了。

我看見劍上的倒影，映著一張扭曲的臉，我一掌再拍向自己，於是恐懼平復了不少。

我打開房門，衝向下層，我不知即將會面對甚麼。我會看見一條龍的屍體，還是戰友的靈魂？

在最後一級樓梯上，我看見了答案。

我看見的既不是龍的屍體，也不是沈玉郎。

而是迎面而來，一個長滿利齒的血盆大口。

「郎！我痛死了，那個騎士，見面便朝我一槍。」龍驕傲又生氣地說。

它在跟我說話，它是敵人，可是我應該怎樣回應？槍呢？子彈呢？射在龍身上了嗎？

沈玉郎呢？人呢？發生甚麼事了？

現在我的腦袋一片空白。

空白之中，我看見悠悠一個人影。

她是美麗的小巫。

小巫呢？她在微笑。

我想起來了，中二的時候，我和小巫上藝術課，那時我們在畫畫，畫的是課室，我對畫畫一點興趣也沒有。

那時候，我便呆呆的打量小巫面前的紙張。

她察覺我在望她，便扒在紙張上不讓我看，變成我在望她。

在那一天，我發現我身旁的這個女同學非常美麗。

我發現自己愛上她了，我記得那時候，小巫既是害羞，也是高興，她的小嘴像不受控制一般，嘴角上揚作出個微笑。

我無法再忘記那個笑容。

推一推

文呀

龍擊破了映著少女笑容的鏡子，破碎的鏡片中奔出一個大口，龍生氣地朝我咬來。

我不可以躲，我手中有劍！我要用劍刺入龍口！

我清楚知道自己的目的，卻有一種非常玄妙的感覺，我應該做的事很簡單，我只需一劍向前，刺入龍的咽喉內。

明明只是很簡單的動作，不知為甚麼，我總覺得自己不可能做到，我忽然失去氣力，連抬手的意慾也沒有。龍的利齒很冷，寒氣刺激了我的頭腦。我終於明白問題所在，我很遲鈍，而且很懦弱。

龍的巨口籠罩著我，即將合上。

「陰同學！」

「叮！」

龍口合上了，可是我感覺不到被咬的痛楚。

它竟然停下了？我看清楚，原來是一把劍讓它停下的，那把劍刺入了龍的口腔內，劍柄在沈玉郎手上，沈玉郎擋在我的身前，他全身向前猛推，即使他的肌膚都藏在鎧甲內，我卻能清楚看見他現在的表情。

沈玉郎的雙目充滿神采，他的嘴角出於興奮地上揚，他全身的肌肉都處於緊張的狀態。

龍咬著長劍，正在和沈玉郎鬥力。

「吼！我真的生氣了！」龍發瘋一樣開合自己的嘴巴，長劍就像薯片一樣，粉碎時竟發出玻璃一樣的聲音。

龍撞開沈玉郎，後者頑強地爬起。

「那你最好安靜一點，不聽話小心被人道毀滅。」

龍聽到這句話更怒了，周圍的溫度瞬間升高，我彷彿看見金光在龍的全身冒現。

「先把你殺掉！」它像飢餓的巨鱷一樣撲向玉郎。

玉郎不退反前，整根右手伸入龍的口內，在龍合口的瞬間，玉郎扣下機板。

「轟！」

龍如遭雷亟，口內冒出濃濃的黑煙。

玉郎把來福槍從龍口內抽出，它死魚一樣噠落地上，然後又重新爬起，幽黑的房間火光湧現，地毯、木具和所有可燃的家具都著火了。

「哈！哈！你們兩個小子以為那種武器對我有用嗎？」龍的速度變得比剛才更快，它越過我向樓梯上層捲去，傳來呀怡的慘呼聲。

就黎到結局了

完全未知故事up乜就結局

agger

我都唔知講咩好

走向上層，呀怡那女人倒是敏銳，她躲入了我的一間SM鐵籠內，反鎖著門。金龍啃向金屬鐵籠，眼看鐵欄就要承受不住。

「上吧。」沈玉郎赤手空拳也向金龍欺去。

「陰郎，你呢？」他見我終於不動。

「不如算了，我們逃吧，鬥不過它的。」

我看不見沈玉郎的表情，他一言不發，抓起一張木椅，扣在龍尾粉成木屑。

沈玉郎如何動作，龍都不為所動，只是一口一口破壞鐵籠。

這是不可能的，這種怪物太厲害了。

「救命呀！怎樣真有一條龍出現了？陰郎？」

「你的依憑呢？陰郎，我一直相任你。」

他們二人都向我望來。

我不斷抓弄自己。

我應該嘗試嗎？其實有一個秘密，我一直向所有人隱瞞沒有說過出來。

因為說出來會十分尷尬，我會感到害羞。

龍這時已咬破鐵籠，它鑽入去，把她扯出了籠外。龍一如以往，後入呀怡，從她的長腿開始吞噬。

呀怡的腿很長，所以費了龍不少功夫，這時龍已吞了一半。呀怡雙手亂舞。

「陰郎。」玉郎向我說。

「你轉頭別看。」

「好的。」沈玉郎衝了出來。

於是我脫下褲子。

「真龍形態，大白妖蛇，出來吧！」

龍停止了動作，像中槍了的士兵一樣，它露出前所未有的神情，眼珠突出，全身變得僵硬，同時城堡的溫度也頓時大降。寒氣湧到四方。

就像火影忍者仙人模式的藥師兜一樣，一條三頭巨蛇從後纏著龍身。龍身上的火全數熄滅，而金鱗也漸漸凍結，金龍成了超級市場賣的冷鮮魚。

呀怡乘機爬出，半條腿已伸回出來。

「呀！你……」金龍轉頭向我望來︰「這麼強的妖力，為甚麼你一早不用？」

我的秘密，可以說一早便暴露了，我一早用大白妖蛇來形容自己的巨龍。

是因為我的巨龍真的是一條大白妖蛇。

哈哈！是不是很驚訝呢。

空氣有點涼。

「咳。實不相暪，你每次都在我射得一乾二淨時出現，我軟得根本沒法使出力量。」

「那……為甚麼你這次……你不是才中出了這個女人嗎？為甚麼你還有力氣？」

「你沒有看AV嗎？中出畫面是可以偽造的。好了，快快投降。」

大白妖蛇不斷收緊，只用了其中一頭的力量，金龍已無法反抗，它就要被大白妖蛇緊成碎片。

金龍大約跟五米的巨鱷一樣大吧，可是，大白妖蛇是一條長達二十尺的三頭巨蛇。

樓主個故成日暴走。。。我睇緊咩

好撚癲

文呀樓主

我到底睇左乜鳩野

睇到係地鐵笑鳩左出來

「嗚！」龍發出像狼一樣的哀嗚。

制服了這條龍，接下來可好玩了，要把所有事情的來龍去脈都問出來。

「龍。」

「嗚。」

「把所有事都說出來，我命令你！馬上帶我去見小巫！不然就殺死你！」

龍忽然發出一記怒吼，它冷凍的身體節節斷裂，黑色的水像破碎的身體流出。

不對，它是想自殺吧？想到這一點，我稍為放鬆大白妖蛇。

「吼！嗚！」龍診我妖蛇放鬆之際，大大吸了一口氣，使房內的空氣突然變得不太足夠。

它的身體膨漲成一個圓球。

「這是我的最後一口火！」龍仰天一呼，怒火像腔內噴出，房間便沒入一片火海之中。

「呀！我著火了！」呀怡在火床之中不斷打滾，頭髮全都焦了。

「冷凍吐息！」白蛇噴出一道寒氣，成了弄熄呀怡身上的火焰，龍卻乖我分神的時候，突然穿出窗外，向天空飛去。

不好了，現在整個城堡都觸火了，把呀怡和玉郎留著不理，他們二人都會燒死，假如救他們，龍又會逃去。

我想出一個好主意。

大白妖蛇一頭咬著小巫，一頭咬著沈玉郎，最後一個頭，像彈簧一樣朝天射去，恰好咬著龍的尾巴。

「嗚！呀！痛死我了。」龍被白蛇一拉，身上竟有內臟掉落下來，它像成了彊屍一樣，不理自身傷痛，硬是向天空飛去。

周圍突然變我涼快，空氣撲臉湧來，我馬上察覺到不妙之處。

噢，我的腳甚麼也踩不到，龍竟拖著我們三個在天空上飛。

呀怡已尖叫得不成人形，玉郎則已坐正在其中一個蛇頭上。

龍的速度驀地飛快。

我第一次觸碰到雲，這裡的空氣完全不一樣。

可是我又不能放開長蛇。

空氣！

空氣！

肺部一陣痛楚，我只見到一片空白。

然後是一片黑暗。

然後我做了個夢。

我夢見自己泡浸在溫水之中。

很舒服呀，溫水比美女還要熱情，溫水十分溫柔。

我的精神從未如此爽快，在蒸氣之中，霧裡，我聽見一把蜜膩的聲音。

「王，歡迎你。」她說。

因為我是在夢境之中，所以我無法回答。

我想可溫泉之中游泳，竟然十分困難。

原來我不是在溫泉內，我浸在濃稠的液體之中，又熱又黏，還有鮮甜的香氣。

這是蜜糖！

「我是蜜蜂。」她在我臉上一親，我向她香甜的厚唇親醒了。

好多錯字呀

「嗚！」龍發出像狼一樣的哀唬。

制服了這條龍，接下來可好玩了，要把所有情報都問出來。

「龍。」

「嗚。」

「把所有事都說出來，我命令你！馬上帶我去見小巫！不然就殺死你！」

龍忽然發出一記怒吼，它冷凍的身體節節斷裂，黑色的水從破碎的身體流出。

不對，它是想自殺吧？想到這一點，我稍為放鬆大白妖蛇。

「吼！嗚！」龍趁妖蛇放鬆之際，大大吸了一口氣，使房內的空氣突然變得不太足夠。

它的身體膨漲成一個圓球。

「這是我的最後一口火！」龍仰天一呼，怒火由腔噴出，房間沒入一片火海之中。

「呀！我著火了！」呀怡在火床上不斷打滾，頭髮全都焦了。

「冷凍吐息！」白蛇噴出一道寒氣，成功弄熄呀怡身上的火焰，龍卻乘我分神的時候，突然穿出窗外，向天空飛去。

不好了，現在整個城堡都著火了，把呀怡和玉郎留著不理，他們二人都會燒死；假如救他們，龍又會逃去。

我想出一個好主意。

大白妖蛇一頭纏著小巫，一頭咬著沈玉郎，最後一個頭像彈簧一樣朝天射去，恰好咬著龍的尾巴。

「嗚！呀！痛死我了。」龍被白蛇一拉，身上竟有內臟掉落下來，它像成了彊屍一樣，不理自身傷痛，硬是向天空飛去。

周圍突然變得涼快，空氣撲臉湧來，我馬上察覺到不妙之處。

噢！我的腳甚麼也踩不到，龍竟拖著我們三個在天上飛。

呀怡尖叫得不成人形，玉郎則已坐正在其中一個蛇頭上。

龍的速度驀地飛快。

我第一次觸碰到雲，這裡的空氣完全不一樣。

可是我又不能放開長蛇。

空氣！

空氣！

肺部一陣痛楚，我只見到一片空白。

然後是一片黑暗。

然後我做了個夢。

我夢見自己泡浸在溫水之中。

很舒服呀，溫水比美女還要熱情，溫水十分溫柔。

我的精神從未如此爽快，在蒸氣之中，霧裡，我聽見一把蜜膩的聲音。

「王，歡迎你。」她說。

因為我是在夢境之中，所以我無法回答。

我欲在溫泉之中游泳，竟然十分困難。

原來我不是在溫泉內，我浸在濃稠的液體之中，又熱又黏，還有鮮甜的香氣。

這是蜜糖！

「我是蜜蜂。」她在我臉上一親，我便被她香甜的口唇親醒了。

又錯左

「嗚！」龍發出像狼一樣的哀唬。

制服了這條龍，接下來可好玩了，要把所有情報都問出來。

「龍。」

「嗚。」

「把所有事都說出來，我命令你！馬上帶我去見小巫！不然就殺死你！」

龍忽然發出一記怒吼，它冷凍的身體節節斷裂，黑色的水從破碎的身體流出。

不對，它是想自殺吧？想到這一點，我稍為放鬆大白妖蛇。

「吼！嗚！」龍趁妖蛇放鬆之際，大大吸了一口氣，使房內的空氣突然變得不太足夠。

它的身體膨漲成一個圓球。

「這是我的最後一口火！」龍仰天一呼，怒火由腔噴出，房間沒入一片火海之中。

「呀！我著火了！」呀怡在火床上不斷打滾，頭髮全都焦了。

「冷凍吐息！」白蛇噴出一道寒氣，成功弄熄呀怡身上的火焰，龍卻乘我分神的時候，突然穿出窗外，向天空飛去。

不好了，現在整個城堡都著火了，把呀怡和玉郎留著不理，他們二人都會燒死；假如救他們，龍又會逃去。

我想出一個好主意。

大白妖蛇一頭纏著呀怡，一頭咬著沈玉郎，最後一個頭像彈簧一樣朝天射去，恰好咬著龍的尾巴。

「嗚！呀！痛死我了。」龍被白蛇一拉，身上竟有內臟掉落下來，它像成了彊屍一樣，不理自身傷痛，硬是向天空飛去。

周圍突然變得涼快，空氣撲臉湧來，我馬上察覺到不妙之處。

噢！我的腳甚麼也踩不到，龍竟拖著我們三個在天上飛。

呀怡尖叫得不成人形，玉郎則已坐正在其中一個蛇頭上。

龍的速度驀地飛快。

我第一次觸碰到雲，這裡的空氣完全不一樣。

可是我又不能放開長蛇。

空氣！

空氣！

肺部一陣痛楚，我只見到一片空白。

然後是一片黑暗。

然後我做了個夢。

我夢見自己泡浸在溫水之中。

很舒服呀，溫水比美女還要熱情，溫水十分溫柔。

我的精神從未如此爽快，在蒸氣之中，霧裡，我聽見一把蜜膩的聲音。

「王，歡迎你。」她說。

因為我是在夢境之中，所以我無法回答。

我欲在溫泉之中游泳，竟然十分困難。

原來我不是在溫泉內，我浸在濃稠的液體之中，又熱又黏，還有鮮甜的香氣。

這是蜜糖！

「我是蜜蜂。」她在我臉上一親，我便被她香甜的口唇親醒了。

我看了三小

聊齋